有冇人鍾意睇keroro?

依家諗翻起，keroro都係一套唔錯嘅卡通

細個最先係有線兒童台睇

有 仲keep住買佢d漫畫